成班屌人去沙灘, 有冇諗過第三波肺炎點來?

返工會冇事?
係商場就冇事?

屌人自私前,請諗一諗源頭係咩?
唔好淨係屌個易屌既

不朽唔去疏

特首唔同